潘生潘太

你地係世紀罪人啊
屌你地老母
死全家啦死廢老

台灣表明過到條例就唔接受移交
咁都唔出嚟叫政府撤回

冇人可憐佢地
死全家都冇

全香港就因為潘生潘太兩個廢老搞到立立亂
佢兩個真係死不足惜

係 你個女係人命
香港人就唔撚係命
難聽講句 再生多個囉 屌你老母

我反而要多謝姓潘一家
唔係咁我地唔會開始反抗
你見唔見澳門今日係點?

佢兩個幾時死埋落去陪佢個寶貝女
垃圾廢老遺禍人間

本身佢哋都係受害者
你鬧爆佢哋都冇用
明明最應該片嗰條友係陳同佳

政府要借題發揮
咩借口都可以

老實講，如果冇佢地都唔會激發咁多人注意，而且港共都會用其他方式搞香港，所以未必係壞事，不過我都要講句

潘生潘太，你去搵民建聯屌你老母啦

總之佢地都不得好死

up

咪撚推呢啲垃圾post

你d post最有價值

樓主智障 完

人地心情好好去SHOPPING 多謝關心